[決斷力] 二選一題目，我問你答

一秒內揀答案

要食大便味咖喱定咖喱味大便

樓主既屎